梁愛詩：可能嚇怕外資信心 只能兩害取其輕 民意如何中共有看新聞

梁愛詩：港區國安法勢在必行「兩害取其輕」
28.05.2020 08:32

基本法委員會前副主任梁愛詩在一個電台節目表示，明白港區國安法必定會惹起本港以至國際反應，但必須「兩害取其輕」，現階段若果不作任何行動，令國家不安全、社會不穩定，也會嚇怕外資來港投資的信心，形容現時已經無選擇，法案勢在必行。她提到美國國務卿蓬佩奧，在全國人大今日審議港區國安法前表示，已向國會報告「香港不再維持高度自治」。她批評一個主權國不應批評另一個主權國的內部事務，而美國現時指要以立法、行政手段制裁，和國際慣例是相違背。

被問到港人的擔憂能否被反映時，梁愛詩表示相信中央政府管理港澳事務的機構有看新聞，會知道港人的民意，人大常委譚耀宗也可以代表港人發表意見，但呼籲港人表達意見時，需要理性、平和。

傻西

要利用某個地方去對外做貿易生意就已經唔係內部事務啦

人大常委譚耀宗也可以代表港人發表意見

好笑

凍結個死老閪婆同佢家人嘅資產先啦

睇黎唔止食草一年

自己話美國制裁做法同國際慣例相違背
另一方面就無視中英聯合聲明打壓香港人
食屎啦八婆梁愛詩 重要譚耀宗代表香港人向中共反映意見 成班禽獸不如 等天收啦

睇開CCTVB、大公文妓應該睇到香港100%支持支安法

我有睇新聞，所以我咩都知

佢都得，condom都得啦

前兩日好似唔係咁講wo

睇人民日報 大公文匯了解民意？

要全滅兩害

睇CCTVB新聞

成堆妖共出嚟吠，知乜事啦

她批評一個主權國不應批評另一個主權國的內部事務，而美國現時指要以立法、行政手段制裁，和國際慣例是相違背。

屌你隻老閪, 人地美國國內關係法幾時到你隻閪殼出聲? 人地當初有關係法你又唔屌鳩人另一個主權國的內部事務?

家下美國接管咗香港係香港以立法、行政手段制裁? 你停左經連大腦都停埋? 你唔好再對美國內政說三道四添茶添麵啦, 搵定個位啦仆街.

想縮？太遲了
我支持你快d通過

睇返自己控制緊既新聞？
咁抵你玩到咁啦

你咪撚縮沙呀

淆？

又被代表

睇新聞睇到民意？